有冇巴打條女係自己面前果陣成個bb仔咁

平時佢同fd出街就正正常常

同我出果陣就成個on9仔咁

係屋企果陣直頭成個bb咁

點解會咁

成個bb咁係咪啫係成日要食奶👅

兩個男人係埋一齊既時候智商係會變低

同喲細路女拍拖先會

佢係女

佢有J仔

20頭算唔算細路女

D垃圾唔抵得
係咁

樓主好無情趣

成日要比碌鳩佢含著有啲煩